解放軍發現台灣擁有大規模殺傷性武器

打啦屌你老母咁撚多爹

自己有冇先
有就收嗲啦

如果核彈都唔大殺傷力，咁呢個地球應該唔存在大殺傷力武器囉

如果有又點先？強烈譴責定堅決反對？

美國有乜台灣有乜
但阿三有乜中共未必有
中共要睇俄爹俾唔俾啦

J20引擎英國貨
J15引擎年產五個
有心臟病重想打飛機

美帝春節前確認台灣係國家
送個大禮俾中共睇下春節點打
到時中共又要拖住忍撚咗屌架啦